川普警告習近平：不提供讓步清單不會談判

外電引述英國媒體報道，兩名消息人士表示，美國官員警告中國，如果北京方面沒有提供詳細的讓步清單，總統特朗普不會在下月舉行的G20（二十國集團）峰會上，與中國國家主席習近平進行貿易談判。

報道指出，中國據稱有一份清單，除非獲得美方在華盛頓穩定政治氣候下接受它的一定保證，包括一名代表美國進行商談的專門人選，否則中國不會拿出該份清單。

據英媒報道指出，美國官員對北京不願討論與其經濟貿易政策有關的實質「結構性問題」 感到沮喪。而特朗普政府的不穩定態度，以及美國內閣官員無法就具約束力的交易進行談判，北京同樣感到惱火。

稍早前，美國白宮首席經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）表示，特朗普和習近平可能在11月阿根廷舉行的G20峰會期間會面。

支持侵爺撚狗

支拿仲以為自己有得揀

要一名代表美國進行商談的專門人選，否則中國不會拿出該份清單
冇人選唔知賂/要脅邊個

Trump 企硬呀

唔知點解令我諗起傳銷，要你一個人黎，然後講到天花龍鳳、威迫利誘但唔比你聯絡外界，迫你精神力不足之下簽約，然後過左海就係神仙無得你反口

報道指出，中國據稱有一份清單，除非獲得美方在華盛頓穩定政治氣候下接受它的一定保證，包括一名代表美國進行商談的專門人選，否則中國不會拿出該份清單。

你班支那賤畜學人講誠信講守承諾?笑撚死人咩

cctvb唔係咁講喎話美國想談判

侵侵係商家佬邊有咁易比你大到阿

宰狗not撚狗

幾驚佢話無條件交出 好彩